水炮車威力預覽

諗住琴日嗰個好廢？
呢啲先係真正威力

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

多謝推post

唔好輕敵

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

琴日果野其實都好撚勁，成排水碼射得郁都夠射飛人

佢比大家一個假象 以為好廢

應該夠射跌
射飛就未必

之前試射都睇到啦 琴日似試下有冇失靈同運作暢唔暢順多d

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

幾時試射人？

示弱呃你，等你以為唔使驚

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

琴日都開左真槍 睇黎都快

佢就係想我地輕敵

我指試射係之前佢地搵傳媒去睇個次 射個個2百磅公仔

唔應該話係輕敵
琴日嘅力已經夠射跌人

因為香港人太錫身 又依賴科技

推唔好鬆懈

Truth

尋日果排水馬, 佢開到盡都未必射到走